API для проекта "10000 часов"

Обращение к функциям - по шаблону http://site/index.php/контроллер/функция

Контроллер Функция Действие
site       test    Тестовая страница взаимодействия с user/login
user       login   Рыба функции регистрации/авторизации